班所謂前線既智商加埋過唔過85?

係咪個頭俾人扑得多變左智障

心口得勇字冇用

睇下自己幾on9